（單線Solo) 點睇樂壇謝MK 又出返黎

唔理佢幾mk 行為幾on 9 都好，活著Viva、玉蝴蝶真係代表左個個青春嘅年代。叱咤佢一出場，真係成身起曬雞皮，個種回憶係返曬黎 。睇森美同佢做訪問講佢洗曬底，又搞咩後期製作又創業基金。老老實實，佢啲行為係真係柒到唔敢睇 ，但無可否認，佢又真係唱歌拍戲有錢煮野食企業家型男範範都有

同班FD唱K必點活著VIVA 真係好撚正

年輕得碰著誰亦能像威化般乾脆

同意樓上。揸結他咪好地地囉，唱下歌咪幾好，又呢樣果樣攪到一鑊粥仲以為自己好型..

香港人係咁架啦，一時圍屌，屌走完人幾年後上神台

無限loop

好期待幾年後坤哥上神台

留名先

香港唔配有坤哥

唔想見倒佢呀…好嘔心

以前停峰頂包案後未一樣係過街老鼠

啱呀 所以支持坤哥返大陸發展

做出黎既形象都好信 google下先講

一諗起大陸節目果d浮誇虛偽野想嘔

揸結他好地地

仲未有人post gif，好失望

他知道，哭是沒有用的。

佢手結他廢撚到

呢個我都期待
而家屌得幾勁呀
上神枱嗰下實好好笑

又唔係消失得耐就一定上到神枱

其實佢識唔識彈結他

識單線Solo

肥仔一跌落渠就連部單車都失去